GME又西冧 買張put試試佢先!!!!!!!!!

升1格都成個dou

免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向。

又救大家

麵哥身體健康！！

一縮vol你就死

又要重演40谷底反彈了

暴力救GME

救市

多謝麵神！

let's go

All in

升得

唔通今日ss

呢張call黎

我愛麵神

多謝麵！

上次400幾%都縮唔死
今次都係100幾%姐 輕鬆啦

300 300！！！！！

勁啊

謝麵神

4月16。1$； 又係傻仔昆傻仔既野， 曬人唔識玩

1分鐘內升咗$7

麵仔

粗暴干預場場

厲害厲害

屌你，我沽空緊

麵麵

多謝！我都long put.... 不過等穿400先

典算呀

麵神

麵麵點睇牛牛FUTU

跟

多謝麵神

麵神又暴力救股

P係put

留名

Lm

面仔可摸耳買TQQQ

今鋪真係可以to the moon 多謝麵神

升左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一個dou

麵仔 身體點樣

收到，不問價入cal

= =

怕左你，離左場

燈唔到喎

放到未？

先睇40蚊
快入

多謝麵麵
315唔驚了

冇人接

入貨入貨

夠4蚊未

麵神救世界

係咪架
你玩緊模擬倉家點？

呢個20鎂渣 真倉黎

盲跟了

預咗啦

升幾多都未必有人接

本身諗住離場止蝕 見到你 我又hold多陣先

麵神愛世人

其實點解既
唔係有個莊一定要買番架咩

又話唔玩美女?

加油麵麵！
今次要賺呀！

多謝麵麵
SH緊GME
賺到大錢請你食飯

==好過份
仲想褔特倉轉過黎

1蚊put 1張

多謝麵麵

仲跌緊喎

我愛麵麵

先睇40 唔跟就算

我的put呀，屌你

入得

唔好啦

All in 咗

麵神點睇聽日港女

媽呀好亂 到底買佢升定跌 有無解話

呢個時候梗係long返張call，20210319 $220 call

上次破左燈啦 屌 直插38

倉都帖埋

又暴力救市

跟咗買put

輕鬆

姐係未破燈？

暴力救gme！

冇料到既

dodo

屌1蚊。。

買得太少唔夠力頂

代表麵麵已經好返，燈力日漸減退

麵神救市

都無用

要逆向思維

No bullshit lets fucking go

麵麵好番d又走出黎遺禍人間

破燈了

準備SS 大家坐定定

條撚準備

做咩又突然出返黎

收到

佢張put 1蚊冇用
只會繼續陰跌

點解我睇0416put1000會好貴

咁邪

冇人覺得GME可以跌穿$1

rap

再之後就升咗去百幾啦
不是不報，時辰未到

你會唔知？咪扮嘢喎

而家都冇起色😰

all in

麵神一出手便知有沒有

再買多兩張啦

收到 要買對家

一買即成 好癲

麵仔我真係好愛你

麵神你小心呀, 俾人告你sell product

神呀 我每次都唔信你
但係每一次都係咁準

又造市

打落水狗

Ok call 了

又出神力

麵仔會唔會轉埋燈

好謝麵麵

信麵麵 all in

麵神應該訓左, 所以有CALL/SH既人有福了

感謝

番200了

神就係神

麵麵我愛你

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

真係好撚
堅

勁

其實神都係人

cls，真係操盤都冇咁準

幾時一張

見證神跡

Deep v

你又走出黎！

會唔會轉燈
多謝麵神

有機轉燈

麵麵入左gme多頭機構做操盤手？

嘿嘿

屌你老母

買多兩張pls

Cls

206

麵麵幾時打大户

轉埋燈我真係要叫聲契爺

你究竟係上帝嘅使者 定 魔鬼嘅化身

趕到尾班車 多謝麵神

Cls...

d莊睇到呢個post
仲邊敢接

多謝你

😌你唔好再追put....

dllm

麵哥多謝你

麵仔幫我贏返之前輸果D

麵麵又贏

暴力救gme 痴撚線

love u

睇個勢會轉燈

屌 .. 錯過左 ..

多謝面神<3

唔知會升到幾多 206啦！！

唔好質疑神

本身put緊 好彩睇到個post即刻反手call
多謝麵麵

勁到

LM

慢左，屌

睇到個post 180入咗 好勁

有冇咁撚準呀......

我買amc同gme同一條船都要多謝你

痴撚線 準到咁...

麵仔已走？

一個deep V上返去

麵仔跌緊喇 可以Put 喇

cls 勁能到癲

希望麵神打救我地轉燈啦

麵神又燈中

215 240 call

V番上嚟

不是質疑神

麵

係咪落番黎？

有冇咁準

跌緊

麵神越嚟越專業！有埋免七聲明

麵麵個位其實入得唔差

put 1蚊係送錢

多謝麵哥
俾到好大既信心我

升返...早知入多d...

貼親倉都中

ThankQ麵麵

爽啦

謝面面

陣間會唔會破腳穿頭架

有冇咁撚準

準備轉燈

有麵神無窮人

麵麵買親PUT都即時發力咁濟

計返時間
好似差唔多最低位

第一次感受神力

有神快拜

準撚到

感受燈力

有郁過咩

冇買gme都想拜一拜

識玩

Ok you win

Put 埋垃圾arkk，台積電都跑唔贏

只要面面買親，都會有神蹟發生

麵哥 西利！

個頭盔戴到咁...

有乜問題？

但跌到200了

因為你，我既1蚊掃倉方案無左

市場好偉大

點買？

麵麵放put記得講聲

今日先見真章！

拉

神嘖

收到！ 幫你拉！

拉！

大家快啲幫手拉！

麵神又贏